作為攬炒派，入一入嚟投票定一定軍心。

我要攬炒
好驚攬炒

收皮啦P牌東區友, 口講攬炒, 最尾一刻賣隊友。比老鼠成大兩大就驚撚左。同中共談判你憑咩代表我。我地只接受全面落實5大訴求, 或者拉埋中共一齊死

ALL or Nothing
If we burn, you burn with us

你一怯就沒左成個香港, 你對唔對得住6位殉道者同埋700位手足。
DLLMCFHON79

正皮p 無得投

條P牌友所有假設, 中共玩完, 世界各國唔會踩多幾腳, 香港一樣會重生。
我地寧願攬炒都唔要下一代繼續活是中共控制下

攬炒唔是談判手段！是事在必行！你覺得老共會讓步想錯你個心啦

即使老共會讓步隔離post所講後果一樣會發生
Case 1: 攬炒--》中共經濟崩潰
鎮壓香港或者放生香港, 佢都會好快玩完
Case 2: 攬炒--》中共政權倒台
鎮壓香港或者放生香港, 佢都會好快玩完

根本只要我地沒得退, 只有攬炒

P牌仔留言正皮

宋皇帝表示欣慰

無真普選就攬炒啦死共狗

仆街有300條傻鳩比正皮

你明唔明啊佢P牌友所講後果是必然發生。只不過是主動定被動, 你唔比就10.1前主動攬炒

香港無得返轉頭, 否則200萬人一定全家送去勞改

推

對家得返一招就是靠嚇

準備擁抱美國

你比佢嚇到你就玩完啦, 成場運動只要堅持香港必然勝利, 但是同樣要同班膽小和理非打防疫針

手足可幫手推post

求推post

正皮

p冇得投

Thx幫推

我要真攬炒

其實攬炒個最差結果就係出解放軍,外資大，撤資,聯繫匯率守唔住港紙變廢紙,究竟係有錢佬驚d定我地班仙都唔仙嘅蟻民驚d先
重有就係如果全中國嘅自由嘅地方都咁黑暗,外資撒資就唔只淨係撤香港資,會係全中國嘅外資都逃亡架啦
你老味我頂多咪失業咬老綜做廢中囉屌,驚春呀

P牌

你講啲野有冇link 睇下

身為攬炒派，我強烈反對「攬炒」成功

P牌仔正皮

今日spin主題是攬炒, 因有有170萬意志堅定support攬炒

自己話自己
但是謝推post

未撚驚過

利申：加國護照

入去負評佢

葡萄

支那虛張聲勢
驚到死啦佢

其實唔洗投啦 投黎做乜
一定要攬炒架啦
反正都被人強姦

If we burn, you burn with us
光復香港 時代革命